尖沙咀外籍男女墮樓 倒卧商場露天茶座證實死亡

尖沙咀兩男女從高處墮下亡。今(15日)早10時42分，尖沙咀梳士巴利道18號，一對外籍男女從高處墮下，倒卧K11 MUSEA 4樓露天茶座位置，警方接報到場，現場證實兩人死亡，警方正就事件進行調查。

又係呢個邪場

被自殺

K11 MUSEA之前好似已經有死個人

嘩...上面個SERVICE APARTMENT咁快有兇宅.....

點解邪場？

手足

佢個design好壓抑，會鼓勵有情緒病嘅人跳落去咁，仲衰過apm

呢個位第二次扔人啦, 國安好中意呢個位咁喎....因為新場又近海好少CAM?!

樓底矮,又左轉右轉,燈光懶係高級而唔自然地光猛
入到去好似迷宮,覺得個人好壓抑

係
10月

開咗幾耐
咁快死咗幾多人

本身入面都邪邪地咁

幾十年前死左個藝員鍾保羅

邪

黑警

黑警死全家

真 之前去睇戲行個商場覺得好唔舒服
有種莫名既詭異感

RIP
睇到標題都嚇一嚇
望死者安息

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

Fact-check

? 佢沙田第一城?

有無相

可能附近同黑警宿舍一樣有停屍間

即刻諗起apm早兩個月嗰單

香港已經超越全世界成為自殺率最高城市

跳樓多過97未?

再加埋個音樂，少少空間都唔俾人咁

跟住會有人同你講，藝術既野你識條春咩...

係好詭異但又好吸引 結界咁撚樣

啲音樂又大聲又嘈

K11好似唔係第一次了

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

森林迷宮,上到高層商場好難搵出口
有抑鬱症唔建議去

不過香港最少有四分一人有精神疾病

未去過就睇吓片

佢好似係k11 mesea未重建之前果個「新世界中心」跳樓既……

真心入邊好唔自在，又唔好行

痴撚線成個場好似異形咁

外國手足被自殺

10月一開已經有人死

鍾保羅喺第一城跳喎

女子K11 Musea商場5樓墮斃 (23:49)

係，又嘈又暗，轉彎抹角大得嚟無嘢行，又好有壓迫感，連厠所裡面都左轉右轉

Musea個廁所好高質 我又唔覺個設計有問題喎
不過藝術野，我識就去左做藝術家啦

幾個月前：
女子K11 Musea商場5樓墮斃 (23:49)

但佢個廁所好正wo
爆石 gathering一流

黑警殺人
fced

重有佢個場d香水味好難頂行左20分鐘頭暈,但又好似迷宮咁搵唔到出口

個場已經冇咩人行,靜得黎冇自然光,又懶高級咁,加埋d香水味十足有靈體咁

冇人行就啱
最怕行好多人嘅商場

空中花園有條蛇纏鳳凰滑梯 邪撚到傻

之前已經有一單

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

完全唔覺個場有什麼壓抑、左轉右轉
講難行elements就難行
我唔想所有商場都pp式白奶徙咁

原來唔係得我咁覺得
個場黑沉沉
播埋d奇怪音樂
格局成個迷宮咁
d藝術品又奇奇怪怪
總之一入到去週身就都唔舒服

連登仔平時成日屌人信風水
一有事上黎就迷信到on9

Sor，記錯。

係新世界中心跳既藝員係另外一個

沙田死 咁都拉埋嚟講屌你老母

個廁所又真係幾正
又大又乾淨

香港人真係好迷信
不過音樂太嘈就真既

RIP！

係！同朋友傾計要好大聲

應該唔係手足呀 外藉男女喎

想知係邊間餐廳唔好彩

一有事就迷信撚上身
同中國人有咩分別？

啲香水味都唔知做乜 好鬼促 搞到呼吸都有困難

死因無可疑

但其實音樂太嘈大家有權利email投訴佢同反映佢知
唔夠多人投訴就一直無人改進
佢搞個場都想有人行，佢見音樂會搞到人就會再執

外藉都要死

如果係商場跳
一定又係地下中間間Cafe？

同意 難得呢個場有少少唔同
但又有人話咩唔名光猛
使唔使個個場白雪雪先叫光猛

外籍都可以係手足啦

真正死場

仲好撚多格

香港人真係慣咗就唔識變
Musea之前又話啲商場一色一樣
有啲Design又比您地話邪
好難服侍姐

我都唔明點解啲人覺得靚。
樓底矮，又黑，又混亂，無邏輯嘅decorative arrangement.

#16 回覆

唔好係唔係都手足先
又被自殺...令到個氣氛越黎越沉重
真係有疑點一定要搵真相，但咩都未知唔好亂吹

壓抑?
個人覺得少少steampunk 好靚
呢d野好個人

音樂都大聲？
你有真係去過musea?
定係平時去得太多海港城 俾大陸狗嘈住咋？
商場根本就係要有音樂聲
你去娛樂呀，唔係圖書館呀

因為同倒模商場唔同 你覺得唔適應
再加上知道有人自殺 就會先入為主

東方都無報無可疑就應該唔係被自殺啦

成日覺得而個場佈滿風水野

又一班忽然迷信羊群出現

佢一開個陣去行過, 覺得好新鮮同幾特別, 都有好多打卡位可以影相
係上落有少少唔方便, 係頂層等lift等左3個字都未等到
最後都係慢慢搭番電梯落去

棟野講到明係玩藝術, 所以好多古靈精怪位我都會覺得係藝術 (我真係識條春)

唔係，今次係4樓露天茶座

我都覺得啲人講得好誇，除咗carpark入口有啲窄同部份elevators出面嘅buttons我搵咗好耐，因為buttons放係中間本書中間，成個場唔錯喎。

其實真係核突得好緊要，究竟啲人話靚，係靚喺邊？因為亂立立，唔識judge就當靚？

痴線⋯2個一齊跳

蛇陣

好邪, 開左唔夠一年死幾個

design就唔覺核突
係陣雲呢拿味好難頂姐

RIP

一個post引哂啲迷信撚出黎
廿一世紀 仲話呢度邪 果度邪
係咪痴撚左線？

可能係
不過我真係今日先知死過人

有化妝既位

去過3次 有2次想跳落去

我自已就覺得Musea個設計其實無乜野，雖然唔係個個都接受到，總好過行出街個個商場一撚樣，iSquare/The One果啲分都分唔撚到，element果啲個商場設計閪撚到會迷路

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

外籍男女手足。

之後啲人話 化妝個位有鏡 好邪呀

情緒down 少少見到呢d 就出事

去過幾次 design係幾出位嘅
但未至於真係話咩想令人跳落去/不安果啲感覺
但我信唔多唔少都關風水事

係唔係都手足
係唔係都被自殺
五毛混淆試聽

屌咪撚弱智啦 乜都攞左被自殺黎講先 成個5毛咁

係咪拍片個姐姐

我覺得musea好靚

你唔覺個設計雜亂無章，炒埋一碟咩？感覺上好似係有幾廿team 人design, 最後無共識，一野堆埋一齊就算
燈光方面我覺得ok, 樓底係較䅗，但可接受

望望下好似入左個蛇巢咁中間果個係蛇竇,窗位係蛇洞

同Edvard Munch的畫作《吶喊》一模一樣

有design 都要好架

好似入左外星人太空船內部..

唔覺得差

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

佢戶外有個野又係好似蛇
但未搵到相

迷信撚 玩完未？

睇圖已經眼花

鍾保羅於1989年9月1日，從其沙田第一城住所跳樓自殺身亡，終年30歲

好撚7臭

成日覺得佢好似粒細胞

迷信撚正式入侵此Post

同中央圖書館一樣

講對個場有咩感覺關迷信咩事
你就真係屈完未啦

仲有勁大陣甜到嘔既味
勁唔自在

港大三色貓咁
細碎雜亂色塊
大中庭仲要咁多線條強調個窿
望耐啲都精神錯亂

賭場味

連合理推測都冇就話被自殺果d人可否收收皮先

又幾特別
不過唔適合精神病人入去

有少少design又話邪
一個係咁兩個又係咁

唔會
佢調查緊
姐係唔係

呢個場好邪
第一次去喺高層已經諗 咦 呢度可以跳落去喎

仲有浸香水味

會想嘔

邊忽似steampunk

你有無去過架，當音樂大聲到阻止你同朋友傾計就幾有問題下...

露天跳喎

會唔會同今次民運有關？ 中共特工佈局扮情殺？

無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑無可疑

搵日去多次 佢馬桶尿兜對上有個mon
個mon你望耐d 會發覺裏面有個鬼婆望到你心寒

仲要臭撚到仆街

場型設計被風水界喻為「聚靈瓶」
意指進入的遊人 魂魄會積下來為所持者「添壽」為邪門之一

陣味又濃又俗
完全係趕客

去過K11都頭暈頭痛
連呢個新場都係咁

鍾保羅死果陣k11 仲係堆舊樓

香水分zone，有一個zone係勁濃爆谷味香水，真係好嘔心。

真心係靚同舒服

利申從事design

我好鐘意個design
舒服過一味白雪雪

真係好臭

真
而且唔算難行

有無人睇得出 果兩個圓形天窗係貓頭鷹對眼黎

警方正就事件進行調查。
咁就有可疑

3D版 Starry Starry Night 好核突

有冇商場圖睇下 講到咁恐怖

你碌上少少大把

呢句幾好用

要喺度拍返一集「入住請敲門」

elephant ground?

入面黑媽媽
又臭

入過去借廁所

人地比幾千蚊住Artus 再跳落去
唔關黑警事

咁bad taste 仲話做design

你鐘唔鐘意都好
Design界別既人大部份都好鐘意

講完覺得突出嚟個粒好似瘜肉

死黑警

Leo Leo come
Shit
God

上面唔鐘意個堆講到個原因
似蛇/外星巢穴等等
你班所謂design人士只係話自己design界
完全無講咩原因靚

得啦得啦，知你地d專業審美眼光好勁

巴打識野
話人唔識設計就係設計師了

姐係證明呢單真係唔關佢哋事
其他就

其實係張相睇落好complicated，但係真人去到冇咩特別，係色暗同decoration較特別，個到elevators' UX design做得好差，有人話音樂好大聲真心唔覺，但真係好大陣爆谷味。

個度個死人配色，陰陰沉沉
音樂迷幻，仲要兜來兜去個人覺得無出路
想跳樓都唔奇

成個場由雲呢拿香精到裝修佈置都好重口味，鍾意會好buy，唔鍾意嘅真係會覺得好陰森成間鬼屋咁。
明明大家都叫K11都喺尖沙咀，K11 Art Mall完全無呢個感覺，感覺仲幾清新。

有啲似澳門啲賭場商場咁
好撚嘈好撚俗

Element以金木水火土五行做分區，但除咗每區有個唔知邊個睇得明嘅藝術品做代表之外完全係一式一樣，搵分區都搵撚死人

真係靚咩 好似入左異形入面咁

Form 5 Bio

嗰個係羅石青 喺尖沙咀海旁新世界中心跳樓喎

個個講外觀，風水無人理死者
下次帶風向果班識做喇

行過一次唔想再行陣雲呢拿味好撚重

蛇 同 外星又一定係唔靚既代名詞? 而且根本無咁誇
成個廢老口吻, 總之有新野就接受唔到, 傳統商場白雪雪呢d就岩哂你地口味

得啦得啦, 你地無專業眼光話唔靚就唔靚啦

唔講以為係黑色 navy
好多酒店都係呢隻色做主調, 跳哂樓未

連登仔冇資格笑耶撚

唔只呀，連執邊rosewood都好怪

呢個真

係
成班人跟住話邪邪邪、唔舒服
轉過頭又讚人新加坡機場design好靚
好有特色、唔係千篇一律

又有單命案，我覺得間商場感覺幾舒服，的確係無咩行，次次都係行服裝個層或者戲院就基本上睇完

真係唔太覺
真係覺得差㬙係個空中花園
豆腐潤咁細

我反而覺得好靚
係音樂太嘈。

靚喎，靚邊有得解，次次去都會好仔細睇佢啲設計
但我覺得音樂太嘈會影響到思覺失調患者。

靚係好主觀嘅
但入到去我覺得好混亂
咩都整少少無主題

講壓抑Vwalk先係，得一條路。
K11 musea叫靚，代入遊客角度係會朝聖下個啲

一樣無論點靚係邊
一堆廢話

嘈黎做咩
呢類建築不嬲都係有班人覺得靚有班人覺得核突
不過非功能性/非意念性嘅建築你叫佢解釋點解靚就算睇開design都未必下下答到人
同你開rhino撚舊form出黎問靚唔靚一樣
最多都係話好似幾對稱/亂得黎幾好睇咁

酒店點會咁既格局，所有野都係配套黎
你懶醒就睇曬人地講咩先啦

真心覺得醜同唔周身唔聚材
利申 從事design + 攝影行業

所以呢？代表乜？

行一陣就頭暈

正解
拎做design黎撻人最on9

樓底矮 燈光暗 間隔奇怪 真係好唔掂

K-11有邪陣架

係咪take撚左野再被設計影響跳左

琴日同女朋友去完大家都覺得好撚靚個design 好好

你借佢廁所
佢借你陽壽
Fair trade

風水撚真係好On9
照您咁講呀 每日係佢到返工嘅人
差唔多要死啦
計返數個場開咗幾個月 啲員工應該聽日死架喇喎
On9...拉

好主觀啫其實
我覺得幾靚呀

佢播歌勁中聲
傻的

超似

一有人出事就賴落去個埸嘅設計
大佬咩年代，仲咁迷信信

好邪

精神病人世界

歸納成個post就係 連登仔又炒車
為咗唔想柒就話人場個場風水唔好design柒 想轉移又炒車嘅事實

巴打你on9到我有啲尷尬...

雖然藝術嘅野我唔識欣賞，但唔覺得個場有乜問題
如果外國有個咁嘅商場，就變左打咭聖地啦
唔通個個商場都好似The One嗰啲咁就好？

行過一次，啲野好貴，乜都冇買，乜都冇食

未必係手足
可能係情侶殉情

Real I hate

Must need perfume la

您信聚靈瓶重On9啦

邊撚度似

利申：steampunk愛好者

屌唔怪之得呢排咁撚想死
之前係附近做野 musea開左日日行
利申：鳩up

唔明個商場咁近海點解唔整落地玻璃
反而圍到黑蚊蚊咁

K11咪又係呢隻味

屌 新開個陣去過一次 翻到屋企成身都仲係個浸味 好撚臭

好似喺個蛇餅中間咁

風水撚又9up
k11就無去過
apm就去過好撚多次
邊撚到邪
以前仲成日睇戲睇到個商場無曬人

唔好意思！阻阻大家！麻煩幫推推呀！

#我要攬炒
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

香港人！團結呀！1月19日 全球見！

次次行完都好舒服完全無壓抑感

啲香水好撚臭

我啲fd都話臭，但我鐘意雲呢拿
好誇張，返到屋企成身都係陣味。

有梵谷啲畫嘅feel

亞視羅石青喺新世界停車場跳關唔關事?

BNO?

我覺得好似賭場

好似喺異形個喉嚨入面，個波係粒釣鐘……

係咪用黎分辨精神病患者

咁同海港城同IFC有乜分別 又係sell維港?

好似伊藤潤二啲畫風

凡高加宇宙風格

永遠唔好再去嗰度

Same，好舒服，又闊落